會唔會其實係拉屎

點會知係邊個人放屁

前後左右

kai

個prof 自己放又唔認